點解劉鑾雄老豆要幫佢弟弟改名做劉鑾鴻

點稱呼

大雄 細雄

佢屋企人叫開 阿哥 細佬

潮州話唔同音

番學點算

廣東話同音
潮州話唔同